邊到借錢最平息？ 想all in call ?

股joy is coming

記住貼圖

收啦 邊到平呀

學你班廢淡口水put 咩

你d低入息柒頭搵安信啦

收啦廢淡

貼糧單啦